[女權] oxford 俾啲女更多時間做數

諗翻起google 有條友話女人唔適合做it

你話數理較差就話啫，time pressure

男女都加時間有咩問題？

Use your brain

加時間為左令到學生唔洗受時間壓力影響，從而更充份反映學生數理能力:
無問題

加時間為左女學生成績好:
有問題

柴田ミチコ：男人懶

根本係歧視女性

咪係
美其名話男女都有好處
其實就暗片女人廢
要多d時間
#feminist

暗串

個情形就好似啲阿媽喺地鐵度指住個弱智嘅同自己個小朋友講“仔仔我地唔可以歧視呢啲有缺憾嘅人架” 一樣

媽咪！？佢有咩缺憾啊

呢句真係好撚仆街 ... 我公司知有事女人借唔舒服唔返但係又不停 whatsapp facebook online 都唔會咁講野啦

oxford 呢d正一垃圾大學

從來做卷都只係用一半時間
冇得早走就焗訓

我都唔撚明點解有人可以做到最後一分一秒

因為啲人叻過你條廢柴嚕

你個世界咁簡單
真係幸福

講到好似做得快特別威咁

好撚勁

唔好誤會
其實係想講
如果加時間我會覺得辛苦好多

咁勁嘅一半時間 事半功倍，好叻叻啊

柴田妹出黎講兩句ok?

唉屌
提出長d時間唔一定好

好似踩撚中人形蜈蚣條尾咁

有冇咁撚多廢物

佢加時間可以係為左令到學生唔洗受時間壓力影響，從而更充份反映學生數理能力，而女學生成績好咗只係其中一個side effects
如果係咁有冇問題？

都係講緊自己有幾勁
嗰位巴打有咩學歷、工作經驗，可以增加說服力